發覺好多人當暫緩已經贏左，不停話要休息/留力/回氣/抖抖/等再開會先

說好的不撤不散呢？

唔好回

👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻
通街都係處 - mon連登警犬，不停叫人唔好針對警犬

回氣